2020 Reddit動畫大賞結果出爐！

呢個係2016年起，每年喺r/Anime上面搞嘅活動，由評審同大眾分別投票選出該項目最優秀嘅動畫。有分唔同類型、角色、技術等嘅獎項。不過每年嘅獎項都有啲更改(之前評審重會提名埋一啲冇入榜嘅遺珠，今年好似冇咗)

個人認為呢個榜幾值得參考。一嚟佢分開咗評審同大眾嘅排名，令到一啲冷門嘅動畫都有機會上榜；二嚟雖然每個人嘅口味唔同，但呢個榜搞得好認真，唔淨係畀個排名，重會補充埋評審對每部動畫嘅評語，至少會知道點解呢套動畫會受到評審青睞，呢套點解又排得比較後。

當然，呢個榜都有啲問題。例如類型動畫嘅項目，有啲分類會比較奇怪。又或者一啲熱門嘅動畫，無論啱唔啱入選嗰個項目，都有好多人提名，所以就會入咗榜。但大體而言，都幾值得一睇。

年度最佳動畫 (Anime of the Year)
評審︰花牌情緣 第三季
大眾︰Re:Zero 第二季

最佳喜劇主角(Main Comedic)
評審︰四宮輝夜 (輝夜姬想讓人告白～天才們的戀愛頭腦戰～)
大眾︰佐藤和真 (為美好世界獻上祝福)

最佳劇情主角(Main Dramatic)
評審︰真島太一 (花牌情緣)
大眾︰菜月昴 (Re:Zero)

其餘獎項︰

Reddit po:

收皮啦騰訊reddit

重有一啲special awards
有一項係biggest trainwreck，應該係相當於當年嘅魔法戰爭盃，大家估吓係邊套攞

鬼滅呢

TV動畫係2019，無限列車唔知，可能外國未上冇計

睇咗result
八隻字
連登神作，實至名歸

鬼佬識閪睇動畫咩

垃圾鬼佬
審美低劣
唔怪得見到單眼皮鳳眼都可以扯旗

真

Best Supporting Character: 食蜂（評審）/ 早坂（大眾）
評審好波

鬼佬=bad taste

都估到係邊套

鬼佬都真係幾buy全員惡玉

Movie of the Year 評審冠軍冷到未聽過，有冇人識

佢地係咪跟美國上映嘅年份？
但係我記得2020美國都有fate hf喎

台仔電影節有上，出咗bd

耗時七年自費全手繪動畫電影「音樂」 BD/DVD 12月發售

同埋入咗視與聽日本動畫50選，2020唯一入選，其實都唔冷(鬼佬評審圈嚟講）

揾到點解，佢好似係計出BD嘅日期，所以計落2021
無限列車都係咁所以冇得投

評審 係邊位？

可惜啲
即係2021都有白箱劇場版？評審個邊有啲機

你班友無睇過花牌就係到屌鬼佬佢地畀哂獎巨人你地咪又係讚根本全世界得你地覺得好神

邊度有得睇

都係user嚟，可以報名玩，不過好似有遴選機制

Reddit po入面有Link，我貼埋出嚟啦

This is bad

"Did you really think that killing me would be enough to make me die?" - Anos Voldigoad from Misfit Demon Academy

啱

刀劍世界第一

thx ching

入黎正想講

都歡迎入嚟屌吓個榜，或者講吓你會揀啲咩

班鬼佬食屎大

巨人邊算2020阿 當佢有份選, 都係得兩三集點有可能講到咩故仔
都唔知你嘈咩 無啦啦又拿巨人黎講
利申: 對呢次個結果冇唔滿意

Best OP (Public): Kaikai Kitan
Best ED: Lost in Paradise

嘈個個撚係我一大堆唔知咩人屌個結果 點會係我嘈
我當唔係巨人係其他所謂連登神作嘅話我個講法有無錯先

一大堆人講野先叫嘈就唔會有vocal minority啦
開頭拎咗巨人出嚟講先 之後又話當唔係巨人 玩撚哂
你咁叻就列哂所有連登神作先囉

唔洗列你都知係咩啦 咁鐘意講羊腸洗唔洗教你咩係 bad faith呀
而家就係啲人淨係屌 而我好質疑連登仔普遍taste有咩資格 夠清晰未呀

柒咗唔洗拋個波畀我嘅
我就真係唔夠膽話連登有咩公認作啦，所以唔會咁樣講野
如果你係咁諗，不如睇多次第一頁有咩人係因為花牌而屌鬼佬，又或者係咪真係所有人淨係屌

唉屌 神作* 呢啲位打錯字咁黑仔

騰訊封左花牌 因為作者支持周庭

全員惡玉兩個第一 係咪睇開屎

睇到虹學連豬肉獎都係得第4就知個榜垃圾啦，呢屆都係日本仔高質

除咗樓主我淨係見到垃圾鬼佬渣喎唔好意思 係咪睇緊同一頁？ 我就好夠膽話連登有咩公認作啦 你最愛嘅巨人就係其中之一

映像研得第三
op ed勁 其實個榜ok啦

日本仔你係講5ch個榜定咩
嗰個榜全員惡玉攞第一喎

其實上年都無乜邊套野特別特出，基本上無論邊套贏乜獎都好難話有咩錯

好多推遲到今年，睇死人

不過花牌3係anime of the yr係有d surprised，我以為一定係re0 球少依類大ip贏

點解咒術得音樂有獎

評審偏好冷門嘢，大眾投票咪re0贏

你第一頁block柒咗我咩？我碌一碌仲見到花井三日月講咗幾句喎
巨人一路有巴打呢類人反 又有班人睇埋收尾點先
我係覺得好神（去到123） 都未去到公認啦

其實好難講係咪冷門
例如 外國人好中意睇 Fruits Basket , 但香港完全冇人講
花牌 public都有第三

我諗係因為未播完

花牌我記得前兩季都hit

第3係drama genre，AOTY係第8
不過我覺得好事嚟，反映到唔同人嘅口味

無扑無扑算了算了 下次我開po講巨人你入黎幫我推下po再算

爛咗尾我第一個反

最驚訝應該係見到神推偶像，佢啲背景確實幾靚
另外映像研果然係技術獎大熱，但可惜幾次都攞得評審第二

美好世界

刀劍神作上榜都冇

估唔到居然係花牌
今年Drama類別比往年嘅都弱幾多

刀劍呢，鬼滅呢

Best Waifu
Otto from Re:Zero

鬼滅都冇 證明鬼佬真係低汁 唔識野

Best couple
Elaina x Elaina

rezero第二季20集有15集都係度回憶講經

樓主係唔識英文定係盲
識分第二季同OVA未

似係你唔識英文喎
碌到最底咪有個叫Anime of the Year
你睇上面果個Adventure做咩鳩

sor囖

真, 鬼佬口味同亞洲文化同喜好有差別, 結果唔同先合理
能夠東西方都一致好評嘅就可以客觀數據稱得上做神作

所以輝夜真心勁，評審同大眾都排第二，東西方都好紅

根本今年連佳作都冇乜
特別係戀愛類三套19年嘅劇場版包辦頭三真係笑死人
近年嚟講除咗18年爭得激烈之外都冇乜懸念

今年戀愛類真係冇乜特別，評審都係咁講

鬼佬真係好鐘意pkm